［偽討論］人死左之後你地覺得會去左邊

基督教天主教果炸就話上天堂洛地獄
佛教個炸就話六道輪迴
但係本人係一個100%無神論者所為係唔個呢味野

大家點睇 講出黎聽下

去世